（又進一步）民調顯示英國人支持BNO平權救香港人，大家未課金就快d繼續課金支持HK Watch 啦

眾籌雖已達標，但大家仍可大力捐錢（31DEC到期），始終每多一蚊就多一份資源做野
HK Watch(早幾日傳出以CUKC方式進行BNO平權果個機構) 眾籌£100k，大約1球港紙，用做運作資金，佢地嚟緊會做：

1. BNO平權
2. 立馬格尼茨基法案
3. 幫香港人權法加火水
4. 遊說下議院，畀壓力政府

Link

佢地係英國一向好做到野，幫我地發聲過好多次，尤其Benedict Roger幫香港講做好多野，絕食左好多次。Luke更加幫何已完取消個博士學位。希望大家能夠慷慨解囊大大力懲罰呢班功臣

特別留意上面果個款項先係比Hong Kong Watch，下面係比平台既tips（重要溫馨提示：可以唔比，可以比0.01）

128 維園見

Push

已科。。

香港人嘅最強後盾